毁港林郑不知头上有青天！(简体版)

毁港林郑不知头上有青天！(简体版)

当香港第一宗防爆警察确诊为武汉病毒，殃及其家人和可能感染60个同袍消息见光，香港所有回归前后出生的年轻人瞬间欢呼雀跃。在所有社交沟通平台“满载乐祸”，反映出香港新一代青年活力生辉的格调，应验了反送中以来的民间咒语，感觉苍天有眼。

自从武汉肺炎人传人被大陆恶意隐瞒，香港继十七年前，被隐瞒“沙士”的再一次受害。弥天灾难已经在全球肆虐，武汉首当其冲自然成为死城。
港人要求关闭所有口岸，减少病毒输出以求自救，全港爱国医务人员不惜用罢工苦谏，少给国家添乱，得到99%民众支持的。但是，这个被“原香港中央”一路支持的林郑白卷政府，居然我行我素，完全不顾习主席感受，继续开放口岸让病毒尽情流入。

当老一辈子革命家制定“一国两制”被歪曲兼洗劫，当港人的正义诉求被暴力、无理压制，当来之不易的东方之珠被尽情蹂躏，当真爱国港人四处求援被狭隘无知的“爱国贼”用口号绑架，当人民欲哭无泪痛心疾首时，求神拜佛成为最后一道希望。

香港福地，人神归一。正月初二沙田车公庙的灵签，一针见血对林郑当局的无保留涤荡，着实让港人在绝望中看见希望，“打小人”的壮举不止於鹅颈桥下，林郑玉照在此起彼落的鞋底跳动。

警暴在香港成为全民的过街老鼠，成为林郑政府反人类的唯一稻草，成为中央治港的“滑铁卢”，荒谬治港此路不通一铺清袋。为了完成倒行逆施，警察对所有市民和学生实行硬暴力，已经登上联合国最无耻榜首。

己所不欲勿施于人！用警队乔装民主人士出来砸、烧兼深度破坏，依此制造暴力镜头，达到诬陷栽赃爱国爱港“勇武”。轻易骗得了憨厚习主席和闭塞13亿，却骗不了全球锐利的良知。劣迹早就被全球记录在案，被美国以及民主国家严厉制裁。

香港回归以前亚洲最佳百年警队，在短短几个月就沦为；比世界法制排位82位、必须“刮骨疗毒”的大陆体系不如。成为全球最无耻、有牌照的武装暴力犯罪团伙。

香港所有年轻人最流行的一句网络咒语：“黑警死全家”。听起来不现实，实际上接地气，如果没有疫情，那是难以兑现！

季羡林基金会曾主席2020年2月21日

NB

紅到咁都屌777， 落台不遠

好聞

曲線？

繁體版也有。

毀港林鄭不知頭上有青天！

當香港第一宗防爆警察確診為武漢病毒，並殃及其家人和可能感染60個同袍之消息見光，香港所有回歸前後出生的年輕人幾乎瞬間歡呼雀躍。在所有社交溝通平臺“滿載樂禍”，反映出香港新一代青年活力生輝的格調，應驗了反送中以來的民間咒語，感覺民意歸零、蒼天有眼。

自從武漢肺炎可人傳人被大陸惡意隱瞞。香港繼十七年前，被隱瞞“沙士”後的再一次受害。與上次浩劫懸殊的是；彌天災難已經在全球肆虐，武漢首當其衝屍野遍地、自然成為死城。

為了少給國家添亂，港人要求關閉所有口岸，減少病毒輸出以求自救。全港愛國醫務人員不惜用罷工苦諫，得到99%民眾支持。但是，這個被“原香港中央”一路盲撐的林鄭白卷政府，居然我行我素，完全不顧習主席感受，繼續開放口岸讓病毒盡情流入。

當老一輩子革命家制定“一國兩制”被歪曲兼洗劫，當港人的正義訴求被暴力、無理壓制，當來之不易的東方之珠被盡情蹂躪，當真愛國港人四處求援被狹隘無知的“愛國賊”用口號綁架，當人民欲哭無淚痛心疾首時，求神拜佛成為最後一道希望。

香港福地，人神歸一。正月初二沙田車公廟的靈簽，一針見血對林鄭當局的無保留滌蕩，著實讓港人在絕望中看見希望，“打小人”的壯舉不止於鵝頸橋下，林鄭玉照在此起彼落的鞋底跳動，香港國際形象也隨著這個無恥灰姑娘同歸於盡！

警暴在香港成為全民的過街老鼠，成為林鄭反人類政府的唯一續命稻草，成為中央治港的“滑鐵盧”，荒謬治港此路不通、一鋪清袋。為了完成倒行逆施，警察對所有市民和學生實行硬暴力，已經登上聯合國最無恥榜首。

己所不欲勿施於人！用警隊喬裝民主人士，穿黑衣服戴豬嘴出來砸、燒兼深度破壞，依此製造暴力鏡頭，達到誣陷栽贓愛國愛港“勇武”。輕易騙得了憨厚習主席和閉塞13億，卻騙不了全球銳利的良知。

香港回歸之前亞洲最佳百年警隊，在短短幾個月就淪為；比世界司法排位82位、習主席多次提出必須“刮骨療毒”的大陸體系不如。成為全球最無恥、有牌照的武裝暴力犯罪團夥。

仇恨的種子已經在下一代生根發芽，劣跡早就被全球視野記錄在案，終極被美國以及民主國家嚴厲制裁。香港所有年輕人最流行的一句網路咒語：“黑警死全家”。聽起來不現實，實際上接地氣，如果沒有疫情，那是想都不敢想！

季羨林基金會曾主席2020年2月21日